下星期就到獌迷笑番你班死車狗

下星期重陽 獌迷手足可以一路拜自己老母一路笑了

獌狗靜雞雞負評

縮番曬入死鬼老母個巢皮閪

獌狗老母 性感很多人call

真係留返拜山先笑

樓主好波

幾吊詭

🤣

😆

有三隻獌狗偷偷留下負皮

😂

班死獌狗唔係好柒串架咩
做乜淨係比負評，都唔吠兩句

依句真...